其實食煙可唔可以吸左一啖之後吞左佢🚬

唔呼出黎咪無二手煙影響其他人

你吸氧氣可唔可以吞左佢阿
咁咪冇二氧化碳囉

點同
啱啱吸完 成口都係煙 之後即刻呼出黎咪臭又難聞囉
但係吞左佢先 就佢自己食晒d煙先再呼出黎

呼吸都唔係全部吸入去啦，
當你吞完d煙唔嘔番出黎先啦，
你個肺咪一樣會呼番d氣出黎

你叫身邊個個唔好食啦索性

食落肚再屙出黎唔好咩

咁啲屁會出煙